求一套漫畫名！！

內心講男主角嘅小姨
好似係為左紀錄啲野
將男主決意 造成一位日本歷史以前嘅渣男
幫佢開後宮

源君物語

沖繩奴隸島